共和黨Solomon Yue: 我移民是為了逃離「中共」統治, 但最後失敗了

共和黨Solomon Yue:

我自小移民美國, 是為了逃離「中共」統治, 以作自保.
但我最後失敗了. 中共已影響全球; 武漢肺炎隨時會殺死我.

如果任由中共統領全球... 將來大家移民到任何國家, 也逃離不了中共統治.
唯一一個出路, 是團結抗共, 爭取自由.

如果武漢肺炎事件都唔能夠打殘中共
中共睇怕都會做世界霸主, 去到邊都避唔到

反擊

希望今次之後全球覺醒

推

Push

中共魔爪伸向全球

希望全球排共

正確小小既翻譯:

如果任由中共統領全球... 將來大家無地方可去.
唯一一個出路, 是團結抗共, 爭取自由.

疫情邊左之後 如果其他國家唔急住

利用中國14億人口市場

去恢復經濟 一定有可能 杯葛中共 撤資撤廠 逼佢收革

中共解體 唔係無可能

希望國際團結

所以國際文宣要 double 上

最近 reddit 5毛全面升級 好有條理，多字

希望中招的國家覺醒

講到咁白

左膠係共諜

覺醒

我只撐劉正(亨利), 信亨利要焦土, 投建制踢走泛民!

反共無分左中右

美國兩黨 提案譴責「中共」抗疫

ppish

撐亨利繼續做白警老公

佢老婆可能想係制度內改革姐, 你唔好抹黑佢

美國串王, 咁撚串咀

全世界人肯企出嚟反共未？

睇wiki 所羅門好似上海籍，好似文革捱過，後尾好彩過到美國先甩難所以佢親身感受過中共嘅恐怖之處

push

地球人報仇啦

sad but true
當支那控制世界，仲走得去邊

我諗好難蠢人較多

其實今次疫情已經揭穿哂支共咁多年嘅部署, 特別係國際組織(eg. WHO). 但又有幾多國家唔向人民幣低頭呢依家真係好難講......

終於睇清了！

你收皮未

好似德國猶太人，二戰個陣去左法國，以為自己避到納粹點知最後......

全世界有錢人都傾向奶共，所以我哋目標係connect全世界民主國家的人民一起抗共

爸爸

由一個有切身經歷嘅人講事實出嚟，班人都未必會醒

真Solomon自己出返本書，去講文革之下點俾支共迫害，等班人醒覺仲好

所羅門

反映佢係天選之人
吾反了
一齊奶共算

今次都唔收皮我就認命

唔會做到世界霸主,但可能會稱霸東亞

好難講
支那明顯想同美國爭做地球一哥

支那做全球霸主
呢個世界實好恐怖
諗吓都想死

支那統治到地球之後好快會世界末日

唯一一個出路, 是團結抗滅共, 爭取自由.

收啦你反亨?

想太多
Twitter 仲有好多白皮豬幫緊支那
話佢地防疫好

你死撚左落地獄奶雜總屎眼啦

咁美國快手少少啦

大巴大巴星落班移民撚度

走? 你走得去邊?

我自小移民美國，是為了逃離「中共」統治, 以作自保。
但我最後失敗了。因為我當日相信泛民主派呢個出賣民主嘅暗共組織。我...如今... 含淚... 悔不當初呀~~~

支持

咁你地醒未？仲成日推移民post 上熱門個個只係想逃避。當你地去到當地，香港人（全球最憎支那嘅人）就只會諗點融入當地，香港人只會變成二等公民同小眾。到時你想出句餐都無人理

明明依家反共聲音正在冒起，求你地落多少少力
光復香港，唯一出路

建立外星殖民地，開發機動戰士，然後宣告獨立

算唔算係移民L嘅自白

移民撚多到仆街
都唔知點解啲人仲叫得落「手足」依2個字 知唔知個醜字點寫

移民只係逃避現實，建立本土主義係唯一嘅解決方法

仲慘過做第三世界難民

仲有 唔好以為去台灣就得 當成個世界俾中共食住 台灣一樣死

做得香港人 你就有責任為全世界揭開支那醜陋嘅一面 我地無得揀 因為無人比起我地依個民族更勝任依個位

推呢個

so true

感謝樓主開依個post
喺連登講反對移民永遠只係屌柒我
所羅門一句比我地講十句有用

但亦都唔排除歐美各國經濟差
為左自身利益而令外資更加依賴中國14億人市場
繼而令中國勢力繼續壯大

希望有朝一日Solomon Yue陪個總統可以黎香港官式訪問行一轉

好多黃絲都係移民撚

支持聯手抗共

當流亡手足日日夜夜掛住香港 但你班人只係想走咗去

反抗

係有d離譜
個個都係苟且偷安
都唔係真攬炒
個個背後都係留後路

支那做霸主 肯定會三戰

終生抗共

左膠係敵人，呢個道理全世界睇嚟都通用

講真 好撚想嘔 仲要轉頭叫人「手足」

今次唔只香港人唔好俾支共分化，係全世界都要醒覺團結

當俄佬無到？

移民撚點解唔入黎屌所羅門？

［緊急］繼續與美國醫護同行！眾籌已過半數

美帝咁幫我地 我地都要幫翻人

明明如真係打仗
唔好話美國 佢連俄羅斯都唔會打得贏

佢之前無wiki
得共和黨英文簡介

應該係有手足幫佢寫

Soloman Chan

幫夠左膠開脫未

奶完泛民奶左膠

好sad

黑警都可以洗白

如果solomon yue選擇留係中國
佢可以貢獻嘅嘢有幾多

香港人由唔睇CCTVB等紅媒開始

完全係外國港人既心聲
呢個tweet唔寸唔盛，好真實

至怕死左4億人都仲有大量生產力，仲可以大番人地話人口已突破15億，繼續偷你雞

中國始終有成14億人
而且絕大多數中國人真心真意支持共產黨 願意為中國/共產主義而戰
所以反共勢力始終係少數 大部份只會繼續為錢而親中
加上西方人心渙散 團結可能性不高

一定同劉曉波等人同一命運 點會放過佢一命

中國有核彈 所以唔會用戰爭的方式去擴張勢力
開戰都要有理由 咁先有鬥志去打贏場戰爭
中國擴張勢力方式不外乎都係意識形態同經濟

移民只係逃避現實

"When the signal is given, the whole circle of avenging nations will hurl themselves at the foe and batter out the life of the cruelest tyranny which has ever sought to bar the progress of mankind."

Winston Churchill

土改 三反 五反 鎮反 文革 六四
郁下死左唔知千幾人 但無一次收皮
主要原因係因為其他勢力唔夠共產黨/親共勢力團結

因為冇錢反而會更加爭住奶
唔再理香港咩民主運動

他日勝利要頒個大手足勳章畀佢

所以香港人依家一定唔可以懶
啲戰線要搞得好好睇睇
例如 twitter仍然未夠人 請每人都開個ac

同埋支那人嗰種怕事膽小嘅基因
導致到惡人都可以繼續猖狂

We are now in his sad story

全球抗共

移民撚突然間唔見哂

有冇Link 上Twitter搵唔到個post

好似魔戒打半獸人咁

俄佬做到既話蘇聯就唔會爆
依家支那爆一定係冚球鏟，所以全球都行緊現代版綏靖政策。

共軍總部Wolfenstein

但如果你話純粹驚核彈，美國同俄佬收埋重多啵

我反而覺得全世界都好似好鐘意中國,

六國論

六國破滅，非兵不利 ，戰不善，弊在賂秦。賂秦而力虧，破滅之道也。或曰：六國互喪，率賂秦耶？曰：不賂者以賂者喪，蓋失強援，不能獨完。故曰：弊在賂秦也。
秦以攻取之外，小則獲邑，大則得城。較秦之所得，與戰勝而得者，其實百倍；諸侯之所亡，與戰敗而亡者，其實亦百倍。則秦之所大欲，諸侯之所大患，固不在戰矣。思厥先祖父，暴霜露，斬荊棘，以有尺寸之地。子孫視之不甚惜，舉以予人，如棄草芥。今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣。然則諸侯之地有限，暴秦之慾無厭，奉之彌繁，侵之愈急。故不戰而強弱勝負已判矣。至於顛覆，理固宜然。古人云：“以地事秦，猶抱薪救火，薪不盡，火不滅。”此言得之。
齊人未嘗賂秦，終繼五國遷滅，何哉？與嬴而不助五國也。五國既喪，齊亦不免矣。燕趙之君，始有遠略，能守其土，義不賂秦。是故燕雖小國而後亡，斯用兵之效也。至丹以荊卿爲計，始速禍焉。趙嘗五戰於秦，二敗而三勝。後秦擊趙者再，李牧連卻之。洎牧以讒誅，邯鄲爲郡，惜其用武而不終也。且燕趙處秦革滅殆盡之際，可謂智力孤危，戰敗而亡，誠不得已。向使三國各愛其地，齊人勿附於秦，刺客不行，良將猶在，則勝負之數，存亡之理，當與秦相較，或未易量。
嗚呼！以賂秦之地，封天下之謀臣，以事秦之心，禮天下之奇才，併力西向，則吾恐秦人食之不得下嚥也。悲夫！有如此之勢，而爲秦人積威之所劫，日削月割，以趨於亡。爲國者無使爲積威之所劫哉！
夫六國與秦皆諸侯，其勢弱於秦，而猶有可以不賂而勝之之勢。苟以天下之大，下而從六國破亡之故事，是又在六國下矣。

Solomom Yue❤️

外面個世界好似同香港完全唔同咁。

例如警察開槍射人，reddit, fb, youtube, twitter全部鬼佬都話警察係自衛，好合理

我真係難分真與假

講得好啱
現家嘅美國快清除中共嘅間碟勢力
禁止中資利用美國制度謀利

移民撚

獨裁國既思路就係寡頭搵到錢就唔會射核彈,而歐美既諗法就係你投資佢地，就唔會點特別搞鳩你。班蟻民wfc.老美依家又要用中東d石油，為左唔俾中東有更多既核彈國，所以老美成日搞中東。

所以香港獨立一係就支爆，一係就係分化到全芝麻人都要令香港獨立（姐係複制新加坡同馬來西亞？？）

但大家都唔撚明
特別係班移民撚

支那不倒，世界不會好

Must轉發畀 聽D100 / 城寨 班海外廢中廢老聽眾 睇到

世界破滅，非兵不利，戰不善，弊在賂支。賂支而力虧，破滅之道也

今日移轉澳洲，明日移民美國，然後得一夕安寢 ;起視各國，而支那人又至矣。然則世界之地有限，暴支之欲無厭

全球抗共最前線：

移民撚好鐘意講：我移民係為咗日後手足流亡都有得接應佢
你去到人地到做2等公民，咩都重新開始，你要穩固你自己嘅發展你都有排啦，到時香港已經滅亡都似
佢哋唔願意面對嘅係 佢哋根本就係為咗自己嘅利益先走

果啲事件唔involve外國 死十億都冇事
今次唔同 最尾可能殺左幾十萬鬼佬 大把後續野睇

In Solomon we trust

串到

reddit 5毛加左膠cls

全球剿共

So true

又或者睇下雜種可以為面子去得有幾盡, 佢依家為左掩飾自己惡行, 四圍抺黑其他國家, 周街辣火頭, 如果有是但一個國家唔忍佢, 爆佢一鑊,咁就有轉機啦~

唔可以再同溫層取暖
連燈仔一定要開始打全球網絡戰
反擊中共文宣
對家文宣真係好撚勁

全球破滅非兵不善戰不利 弊在賂支

全球破滅，非兵不利，戰不善，弊在賂支。賂支而力虧，破滅之道也。或曰：「全球互喪，率賂支耶？」曰：「不賂者以賂者喪，蓋失強援，不能獨完，故曰弊在賂支也。」[1]

共產黨殺到嚟
支那美國都無得避

出兵未？

明白
理解
同意

移民撚全部潛唒水

香港人同台灣人應該最身同感受

台灣人反共意識無香港後生一代咁強

真係好難講

但搞到今日咁，其中兩個重要原因：
1 中共隱瞞疫情在先
2 WHO奶共

唔可以忘記，大家twitter戰線要努力

心寒

共慘黨打到黎，香港九龍新界無得避

Ching我地用個啲reddit同Twitter 係咪唔同版本不過外國5毛實有，on9鬼佬都有

tw之前唔係封左好多打手ac咩，點解今次又唔做

全球抗中嘅力量太散
如果越南印度台灣印尼嗰批國家可以組隊就好

所爺呢個tweet真係真情流露

越南台灣 應該ready

其他... 希望有機

班歐豬柒下柒下咁
都幾難抗共

海外奶共華人 小粉紅 鬼佬左膠 共諜 貪婪商人或明人 清除呢五大阻力先再講 美國國內都不少

第2次8國聯軍

Exact7ly

rt and like

喊咗

911死咗2977人，美國滅咗成個Al-Qaeda

今次會點？

自護？

支持出兵抗共

所羅門真係好勁

一定要反共

全球排共！

百國聯軍滅支

連登爸爸所羅門

同感
中國太大，要用軍事去打成數唔大，唔係因為實力問題而係因為成本超高，現代歐美根本唔會想直接同佢打仗，最多只會沿海打下海空戰射下導彈。除非中共咁睇唔開學日本咁走去打人。
佢哋亦唔見得想統治中國，所以西方國家要打中共就只會用經濟戰加小量軍事威嚇方式，佢哋只會想從傍協助你哋自己班中國人搞掂佢然後無論之後統治嘅係咩人都好，只要唔係與西方為敵就得，最緊要做到生意。
所以最大機會係靠內部分裂或者經濟崩潰，而武肺+香港反送中+華為+千人計劃+維尼高壓手段等等全部咁啱响呢幾年撞正一齊嚟真係百年難得一遇，咁都迫唔到西方杯葛同埋暗地反你檯就真係無天理，咁都唔死真係只能認命至少有生之年唔會見到中共收皮。

一心移民避中共嘅人弱智又自私，根本你移民到世界任何一個地方都避唔開中共嘅影響

將所有生產線搬去其他國家啦屌

Hotel ChinaForNiAr

美帝頂住啊 希望佢龐大強勁既軍事系統可以頂住甚至催毀支共 世界繼續以美元結算

抗共之餘仲要搵晒班愛国移民撚出黎清算

諗住走到美國可以避開共狗 點知都係閃唔到

希望係 不過見到好多國家仲對支那有幻想 仲要唔係收著數個隻 好難講 歐美豬個種蠢同無知唔係講笑

睇吓啲垃圾歐美商人識唔識醒

(多數唔識)

個問題係果啲國家控制唔到商人…
商人係無國界既垃圾
只會睇錢而做野…

今時今日終於明日本人，上一代日本人係好有腦。
啲人就話佢係孤島，但佢地就係唔想食經濟毒藥先會咁「自閉」
上一代日本人真係有骨氣得多，「唔撚做你生意」
現代日本人好似做唔到…

依家鬼佬都感受到危機，香港人加油；
光復香港、時代革命

無美軍真係唔得

仲上一代咩 日本已經比美國打沉咗
美國情願親手打沉自己隻兵仔
都要去捧起一個不受控制的共產黨
結果比共產黨搞到宜家冚球剷
日本新一代已絕望 靚女只有靠下海搵錢

香港人連旅行唯一減壓方式都冇埋
失業凍薪倒扣人工放無薪假陸續有來

電腦大爆炸阿叔講過無得避

之前啲5毛淨係識人身攻擊
而家扮左膠同反美，好難分辨5毛，左膠

人地40年前移民 點會避唔到

希望真係團結到大家

佢細個嘅經歷都好慘 曾經係文革被流放

腹肌南波灣

sad

所羅門講呢句特別有份量

無論以佢既身份, 地位, 血統

一定要retweet

救我地呀！

日本靚女拍av唔出名3,4線一個月都係得萬蚊多啲

50k已經係一線級數,只係連登fg既程度

好多60年代移民去美國嘅後代已經溶都甚至扔低香港嘅姓氏 對香港亦都冇任何認同感 能夠避得過嘅例外嘅例子只有猶太人 但佢哋係有舊約嘅希伯來聖經引領佢哋

有冇人可以寄口罩俾佢？

我估各國唔會同中共談判賠償
因為一傾就會好似貿易戰咁hea你拖你幾年
似係直接圍堵圍到中共倒台個種格局

想寄

我大膽估計
人類可能要第二次用核武器
先解決到中國